年三十聽緊咩歌

風箏

秒回王

Dear Jane 無可避免

林奕匡-難得一遇

竇靖童 May Rain

財神到

周慕雲

City of stars

大了一歲 shiga

舊街角

歌手2017

我有時覺得 JUNO

目黑

2375

周國賢 告一段落

以後我 太掛念你 彷如負債

命運就地改寫只因你我當天那一眼

再不奢望會有結果

離別那樣突然 不像鬧情緒

最怕是妳 可能心裡另有別人

可揀過 都想再遇見你

隨心所遇 a lin

但是你死都不變心 跟我笑着捱

同一

Right There - Ariana Grande

很喜歡自由 常犯錯
唔洗食團年飯？

昨晚食左
陣間去買野明天露營

回眸一笑 多少感情走了

哦咁快 聽日去打邊爐
去邊露營 好正
影多D風景相嚟睇
BTW 好凍...

但偏偏 雨漸漸 把距離吹得好遠

然後每日期盼開燈之際她回來

故事的最後妳好像還是說了拜拜

喊出嚟

明知得到你都要知道怎放下你

你會等待還是離開
喊啦 幫你抹眼淚

明明早該放手但有眼看不到

到此為止

或許是對象面形容貌也似你少許

一定影
有幾凍

正 有相睇
我係咁打黑痴。。

其實毒撚

該死的快樂

一個更開心

該死的溫柔幾好聽

起身再無天天變高

交個場俾雪花
樓主病了

我再沒勇氣向你講舊時

竟然病咗 睇咗醫生未
請暮多件衫小心身體

要把你印象減退

我有今日!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

hi

hellooooo

縱使相見已是路人茫茫 這生恐怕會念念你不放

現實過得不順嗎

若變濛

便有好夢

不理這世間多罕有

我的缺點唯一太不善變

Ok 我自己唱
你有時也喜歡我
如果我也有我某樣好

如果心太多

拉扯著那根線

活得好 談何容易

開心過 努力過 願花開可看到

曾憧憬牽手的溫柔

Shout out to my ex

Ok 未聽過

難得有人待我這麼好

我卻為何偏偏喜歡你

聽緊有人

或者可以好友般跳陣舞

難道詐不知道比較好

緣份若未夠 甜夢似虛構

無人像你

前塵告別了但花火可細數

依首真係。。
沒人像你天生的慷慨 換來白髮幽黑的眼袋

花瓣散 緣盡了 往日記憶難以消散

呢首好聽到痴線

他一雙手 記錄光陰與熱愛

願青春不會老

讓世界毀滅

聽到cry👋🏿👋🏿

光+熱=火

再跟你擔演這最窩心的秀

有冇同好

榮幸還有你跟我在做反派

挽歌之聲 - 戀 粵語版

佢首求婚大作戰 都好聽

而你赤裸裸敏銳如像小孩

你是純淨小孩

咩嚟

用晚風醫肚餓

DJ Snake

狂風使我抖震

手腳無論再笨

有啲眼瞓

明白走的必須走👋🏿👋🏿

感覺變了 騙不了任何人

Bb 咁試下
飛 會找到新的感覺

眼看你半世還未夠

留意到係無人聽歌

只得我懷念多麼諷刺

我懷念的是無話不說~

HELLO
懷念往事片段 有幸有不幸

原來你是我最想留住的幸運

我只想 身體健康

幸運還要等待

渣GA
講笑BTW 繼續瞓LA

回憶的刺 想念痛多一次 只求不相見

唔是傷風感冒
扭親腰

男孩們 來約我 一般送花

差一秒歷史改寫意義

而無人 能似你 親手種花!!!!!!!!!!!!!!!

Woooooooo

多一秒留戀

睇跌打未

你離開我 就是旅行的意義

去左急症室
打左止痛針
完全冇用

YES CALL ME FF KING

不要用離開教我 失去的人最重要

說不出在什麼場合我曾讓你動心

No you honest King

瞓緊醫院?
WHY唔睇跌打牙

YES THATS YOU

我都想訓
今朝想訓果陣開始痛
點睇跌打

You too

希望她真的比我還要愛你 我才會逼自己離開

說不出離開的原因

一個人想著一個人

原諒我飛 曾經眷戀太陽

藤原さくら - Soup

OK NOW聽

新年快樂

一個人的想念 兩個人的畫面

芒仔新年快樂

新年快樂呀

好聽

天空有點灰

藥力漸過先知道 我每日捱一刀

沒法再相信

聽緊 當我知道你們相愛

離場未必死路 喜歡你才恐怖

跳緊隻舞

屌笑出聲

挽救極熟悉的遺憾

若我真的把握機會過

太過內斂

其實一早都不再想起什麼尊嚴

其實喜歡一個人不開心也合理

就當你死了 誰要被你擺佈

各自去愛到最愛也比死更冷

求漆黑中再吻

橫豎走不到白頭

流轉星海可否

派對動物

流星的附近

做咩咁灰呀
共你本來就分得那樣遠

我們天生就是

可不可只得

因為
我很想找個人 對我說別怯慌

盼沖走眼淚印

OK 別怯慌

把你印象減退

但卻又甚麼都怯

時光總不留人

還怕你會將感激變成

正反裡荏苒時光

我始終需要情歌

這是一首簡單的小情歌

越是誠懇對待

eyes on me

季候風

越是幻想不准想你

睜開雙眼做場夢

然後是場空

但願是埸夢 對你當初的心動

是我敏感 誤會戀愛降臨

從來沒有情人會行近

想愛你的衝動 我只能笑着帶過

不愛了 是你的謎底

春節大禁忌 ToNick

祝福你快樂=我快樂

審犯咁審我

Watch me

還要去過生活……

hey呀hey呀hey

香港無哂禁忌無哂Tsa
皆大歡喜

就借過

知我是個無法討好的人

OK

如前面路更寬 更勝與我一起

別再三失眠

咁就真係爽啦

估唔到你識啲嘢

唔愛我

如早知今生跟你有幸可相愛

無 剛剛聽咗你首歌咪識

離開現在
明日與你各自精彩

ching 渣ga 宜家先識聽

好小聽咁HIGH GE歌GA MA DLLM

走錯路 情緣尚可惡補

一定係死港女剩係識聽bangbangbang

我妄想可補救 其實極幼稚

若是你 也發現

想我 為過活像永沒法活夠生命

緣份尚未夠AR

乜撚嘢嚟

今天叫瑪莉 喜歡搜索舊戲飛

成就或太牽強

這幅冰冷牆壁

又扮
一定係 TOP opps

可能真係啦

高溫燒滾了我

別說我對你多緊要

我會受不了這樣

沒有呼天 不會叫地

請振作

知你鍾意啦

去a and e 開年

天與地

kolor

人際太冰冷難以將溫與熱重召

多謝你

在我舌尖等你發現紋了瑪利亞

時差

大家巴打

咩

when you try your best but you don't succeed

我又去左急症室

點整親 咁突然GE

可否跟我沿著甚麼邊走邊看藏著甚麼方知一切故事在遊蕩

我再不想落淚 忘掉舊創疤一起走下去

風和風之間隔了風波

嘔哂d止痛藥
越黎越痛

我只想身體健康

樓主好似好嚴重

多少人為生命在努力勇敢的走下去
珍惜一切就算沒有擁有

要好番 要快D好番

最多咪收皮
冇事既

十卜

唔好呀 唔好要媽媽擔心GA MA

盡量喇

祝福樓主快啲好

比我強行留左係屋企

啱既 唱得好啱

不了

OK 好快出得院嘅

諗住住返幾晚先

幾晚姐 聽聽下歌又一日
時間過得好快

驚佢唔收me

對 確實有一場干戈

我諗都係會比止痛藥你?
但點解會嘔GE
痛到嘔?

太 太快樂卻

應該係藥物敏感
叫佢開過第二隻比me

EKIDS

我會擔心

好野 胃藥都嘔埋

夕陽無限好

OK咁食完新藥就會好番了
加油

初哥 幾搞笑 第一次聽

依個都係敏感?

最後化爛泥

柒到唔敢

睇黎冇咁簡單

笑撚死我

咁係點

食乜嘔乜

唔忍心睇

仲未睇

腸胃炎?
試下好慢好慢 + DD DD咁食

餐團年飯食食下食唔落

好多野執

Hello!大家好,我係呀輝呀!

HELLO 等睇風景相HERE

好快到好快到

小心身體

同女影合照

大佬好野

原來有女 我真係恭喜你呀!!!
真。男神
BTW求介紹

引擎是你

FD咋

WHY唔上馬

是你這可愛兒童

FD上乜9

友誼賽

下半生改寫了

能成為密友大概

> > >

留意到EKIDS D歌好青春

顯得我弱小

紅眼睛幽幽看著這孤城

你個名笑咗
擠出的高興

女神送postcard

試下去馬

明天up上ig

係威既

好開心

OK 準備LIKE

好肚餓

好想食紫米露SHIT

推銷員之死

Gogogo

飲水嘔水係咩玩法

惶惑亦不知你懂不懂

NOW GO OUT

懷疑樓豬腸胃炎

誰若消失

最憎佢又開d橙汁營養液俾我
飲完又嘔

我會痛

淡淡交會過各不留下印

和你班畜牲拜年

咁食咗藥未

仲未輪到me

惜花這個責任

新年快樂

利申聽緊歌 唔是話你

試下閉目養下神唔好玩手機

希望佢會like

我知... 順口講句新年快樂姐

邊個佢?番工嗰個? 唔係話無IG咩

明天咪知囉

原來FOLLOW咗IG

睇緊神雕俠侶

泛過一點浪花

學會灑脫好嗎

最後獻上天價

高與低

不用為故事下文牽掛

記得發夢

8點幾要起身

天降的稀客

留名唔知醒 BTW行邊

看着你共誰合又

塔門

浪茄好靚~ 好想去海灘~

浪茄都行過

好想goooooooooooooo

me ig有幅相有

你IG咁多相 點揾

2014

你好似頭髮唔好咁長好睇D

瞓前最後一首 退後

我現時自己肯做飯

浪漫

原來個腎脹左

恃住雄辯滔滔 便隨便的把你喝罵
完全係我

咁要點

唉 錯過你先知..........
請振作.........

留低睇睇

所以不了

原來腎脹咗會嘔

話有石仔
痛到食乜嘔乜係正常
醫生話

是友情還是錯過的愛情

咁係咪切咗佢就得

錯的時間對的人

好似一係自然排一係做手術拎
你該訓架喇

現在剩我一個
想起曾經我

薛之謙 一半

咁你揀乜
好似係要瞓... 時間過得好快..

俾你揀要邊樣
對的時間錯的人定我咁

訓返晚訓醒同主診嗲下先
就日出添喇 唔訓點逗利是

咩都唔要 自己一個

經過一些秋與冬 回憶中

又檸檬我

明顯我就係對的時間對的人喇
利申9up

係喎 你都要早D瞓
我都唔記得咗逗利是TIM
好似無咩新年感覺

AGGER 搶佢番嚟

仲係a and e啊我
聽日訓醒比人摵幾野你就知
「又到新年喇屌」

下講緊我係你既時間同人喎
唔喇搶乜9丫

你問我揀邊樣渣喎

老屈我最叻
Lemon combo

畢咗業之後就對節日依D無咩FEEL
其實本身都對節日都無咩意識

下出糧既大日子喎
錢黎架
知道有人俾錢你駛咪得

第二支止痛針係勁d
完全唔痛

me mo brain get ng dou
no me is support you ga ma!!

無限AGGER

又扮傻
今次唔反口復舌喇
又比fd串架喇

我都agger你要去訓
一係直接睇新年日出

我都唔知 無咩嘢想買
都係草起佢算

咁就可以安心瞓

俾me幫你種金

從來都唔扮傻

未有床

咁你睇新年日出
新年快樂呀

OK下次寄比你

我以為你瞓住覆.....

有床lu

恭喜
請秋爺合上眼睛

未得喎仲要俾醫生check

反而要訓果個唔訓

同朕再check下

仲有邊個
我睇新年日出ga

Check完
諗住睇日出

You lor fei Ching
做咩抄me

咁快check yuen ge

Yes me is fei ching
No copy la dllm
準備眯住眼睇日出

問兩問輕鬆

You go sleep la
Tomorrow get many red pockets and give me the money ar
又抄me

So goodbye don't cry and smile

ok give you money 仆街笑死

Suddenly ho 聽ah 都

拆完比me種多佢

係舊機度

誰都說不可能
誰都說你這麼可人

慘

單身寡仔點都冇所謂喇
同女神點

同女一齊就串啦

再入歌

日日澆水的我

要等出得去先

發現痛

唉放假真係好開心

好快姐 轉個頭就出得

被挖空

記緊對他再一心一意

離別時不太在意

黃宗澤

我這樣討厭

我要怎樣說我不愛你

我愛你
其實我若愛著誰

今日都唔走得

總有個經緯度會留下

笑死

探你

我真係笑撚死呀仆佢個街

我地係同一個人

真係笑死唔笑死 懶醒到呢

你只要為我點一點火

只準今晚再度為你痛悲

抓緊放手的勇氣

自私

感激得你 伸手擁抱怪獸

又呃

張學友 - 心如刀割

還記得我們曾經

學友

何解

以前的一句話

你係邊

Agger

歌 當我知道你們相愛

有了開始有了未來

乘著這份寧靜有話同你講！！！！！

又黎9舞

東區

。。。
當我知道你們

笑死 佢上年唱live好好地 唔明點解佢要跳舞

相愛

我幾年前睇已經唔敢睇哂

。。。唔敢睇。。 笑到我

Yes me and you

嘻嘻
Mark低you
大話

所以我而家會開完個mv 就縮細佢

愛你

其實真係有諗過嚟睇你

我不哭也不想說

幾年前低畫質都唔敢
而家高清

笑

其實佢啲歌幾好聽

唔記得左要賺錢種金？
我對種金有興趣d

我仆街 笑到我 大大聲笑咗出聲

你話覺得佢幾靚仔

好似正係夜晚

把聲仲幾好聽

Let her go

咁你黎喇#
6-8等you
睇死you大話

要走的都要離開

Why you

。。。6-8入咗tm

多謝

loop緊佢d歌

識跳佢隻舞

嘻嘻
再mark先

唔好咁

Never gonna give you up

I let you down

就算再說一世的經典

試過將我一切都當籌碼
不顧一切衝向堤壩

仍可改變

不說一句的愛有多好

講分手不要講再見

再見不再見

不要不要假設

說再見不要步近

我都好鐘意將個電話較飛航
我沒有打算停止一切

說了再見才發現

只求不相見

怎假設從來沒有

應該記得 記得記得

又要交個場俾廢青雪花
Me電話冇電

Mo bring差電？

春秋

不配有憾事

媽媽帶左個壞既尿袋俾me

如果命運能選擇

因為愛情

咁你好好休息

仆街嚇親

如果痴痴的等

有一種像同外界斷了聯絡既感覺

沒關係妳也不用給我機會

Yes me like this feeling too
反正我還有一生可以浪費 haha

真。單機
別來關心
不是憐憫

望穿愛的幻象

Mark低左you呃me

親切感

最愛依句，聽到都想喊

幫你抹眼淚

又話mo電

我抹番走

Qbear之歌

未聽過 聽下先

看重你情緒

臨拜年先嚟灰 預備好了
jump

好比水星跟火星相戀

Till the world ends

終於有人聽歌

屌 一樣

擇日失戀

十年又過去

You 少女

Yes thats you
Pmed

做乜又有番電

慘遭負累

可不可不撐下去

我愈想愈清晰

我只能不停的飛

跨越愛的時差

落雨了
下雨這天好安靜

我上機又落機慳電
尿袋到左

教兩人心裡有道不解的咒沒法釋放

咁你洗唔洗做手術

You少女

未知喎
等聽朝醫生巡房

我舉止is少女

慢慢食 食咗嘢未

贈你hello kitty

食左喇
想覺豬啊

似乎沒有

愛一個人 別太認真

啱啱打完邊爐
咁早抖啦

打聽對方

對你愛愛愛不完

訓醒喇sor
自私邊爐

便已安葬

完了吧 如無意外

咁快醒嘅
下次一齊食

不解的咒

一刻心也跳著

身份有規限

轉圈轉圈

猶勝伴在旁

媽媽打黎
不了 陣間又檸檬我

轉個大圈圈

幸得伴著你我

係開心嘅
從來唔檸檬

人海中 誰得著 你認同

三生有幸我似是初生

只有呃

當然他不肯放手

幾多可笑諾言 被作廢了

女神呢

post咗啦

已like
哦～～～～～原來你地有段情

無㗎
答岩問題

送首我的宣言俾你地 要幸福喔
只知道是時候拿著鮮花
偏不信萬人面前跪不下

風箏會旋轉

橫街中

無得first like tim

初生的我緩慢站起

佢啲字好可愛

無謂再

追 追不到也得追

下唔係你黎既咩

周到你自私打牌

咩 姐係點
Btw 第一次打 唔識玩 好難 佢地話我低b-.-

收皮啦屌

只想追趕生命裡一

關愜

就算對手再變風景再轉當主角也是你

原來無數撫慰 來到邊際

屌搞錯啊打牌樂趣多啊
下次我教你打喇

下上面首我的宣言送俾你地架

原來多麼可笑

試過與喬峰戀愛

原來他不夠

真係好難
我係真係蠢 on9 唔撚識呀屌

真係唔難
大家咁熟唔收你學費喇
學識左就知好玩

下我屌你啦！！！！

我玩到差啲瞓著咗

點解麻雀可以咁難

下個下款
邊有咁岩啊

唔可以訓啊
豬死你啊

真心唔難
香港牌已經算易

....我笑...
話說其實好多人都叫依個名

Me mo rubbish

Yes me is pig
Fat toxic poor short=me

嗯........
實信你地架

屌名師出高徒
有我教你今日輸幾多
下次就贏返一倍返黎

You duck off la fake toxic play mj overnight very mk lor
Me us real toxic sor

Real ga
Me中學同學都係依個名

LM sin

仆街笑撚死我
Mo overnight ah, back home ah

祝福你快樂=我快樂！！！！！

唔係就我幫你打
驚你班fd豬到喊咋

嗯.............
祝福你地

被拋低不算意外。。。。

咁勁嘅你

Play overnight you kill them la
You smart ga ma

fuck

沒關係

Ok 我感到被取笑
決定了 me jump

最後也分開

該釋懷

Me雀精黎
不過都會豬

分開簡單

初吻便要怕失戀

你好不好

有料

愛遲到

其實係呢個

Me kick you back to roof ar
讚你都唔得

ok la 都係歌姐

嘉儀bb識貨

廢jer

No了
直接笑9我啦你

我用無悔刻永世愛妳的碑~

你是我 專屬天使

要教到you識打為止

You fake fei jer fk you la

識打了

Ok lemon

Me 9up
Real fei jer

Ok please teach me

信住先

男孩像你!!!!!!!!!

呀！！！！！！！！！！！！

難學難精

好似有近視

Tomorrow

四眼

唔想戴眼鏡

Ok

U 精la

會cute cute喎

聽日佢地有聚啊
Join lor

Me drink urine

me is ying style ga ching.....

Oh no la

No la

情趣太多

Pay them學費
Me唔收

喜好太多

手得一對
做咩抄me用呢個

邊L度型

祝你身體健康可以聽日去玩

因為我笑咗

..........
我想型。。

聽朝叫醫生俾me出院先

笑9 me

下額頭鑿住
都係唔講喇

可以嗎
仲痛緊架喎

No la we are fd

冇痛喇
不過d石仔仲係度

dllm
絕膠

做手術？

一定係笑緊me

唔巧喇
額頭鑿「帥哥」

Yes you gag king

想嘔

聽朝問下醫生

留意到你依句唔係出自真心

我又黎亂入

醫生=me

過唔到自己果關

7咕6

準備嘔

嘩師兄
落去姐妹買野俾me食ok?

未知有無新post 入下黎亂入下先

矛牙

Then me jump 算

為什麼沒有感覺 原來是沒有了知覺

條76會開架喇

孤陋寡聞 姐妹係咩黎??

Me honestly frankly said that lor diu

Ok lemon ed
Got it la me

手抓餅隔離果間啊

就以血肉之軀去滿足知覺

醫生你都撈埋
點夠you玩

果檔炸嘢??

我明 我真係明
Jump first

.... 笑咗。。

Yes 炸佢老母閪
好正正子

Me墊住
輕鬆不死

好想出院
除左訓就冇野做

我墊你就真

巴打幾時出得??

明天就有得出啦 係味出完去再入番院？

如前面路更寬

唔知佢俾唔俾我出

要經過多少

一係聽日一係後日

年

我後發先至
你點夠我黎

嚴重到唔比出？

好攰 啱番到家

D石唔出黎唔知俾唔俾走

訓喇屌
麻雀都打唔掂

快d do 手術了

No
唔係啦 係我無腦 唔識打

聽朝先知

冇個識打既教你姐

Ok ge 佢地 表哥表姐

最真心一對

So sweet family love
Gum me jump sin

推我去死神度

關起的一剎

拉番你上嚟

我係鐘意佢地多啲
Btw 細個鐘意過表哥 真。初戀情人

嘩屌禁忌之戀
支持你去馬

你笑了不需要我

笑撚咗
No la Me is 佢隻兵

拯救幾秒鐘！！

禾矛笑過

女兵
明明有更好都唔要

良緣永遠這樣斷送

如何有這種犯錯的勇敢

No la 無更好了

斷絕來往

企得好近

點解要檸檬大佬啊

道別重聚也有日期

只差一點點

去吧我會永遠珍惜你

你給我聽好想哭就要笑

即使再堅持

好慘啊大佬

可以笑的話

回憶卻未流逝

從小都知道
怎可哭

差一些想放棄吧

旁人在笑我堅持

瑕疵
識野

Yes thats me

堅持堅持幾多錢一茶匙

醉曖juno....(喂）

人大了 也許這一秒

你唔要eddy喇？

No he poor you lemon him

Is he lemon me ga

Yes me 要endy ga ma

人大了 開心都想哭

Oh you two very complicated ar
Very bad very mk

比人認左頭lu

如果你想我哭 憑恐嚇就能夠

fuck you la
you sin real mk ar...

yes thats me

哭乾了眼淚 天光再去睡

Sigh me real toxic no relationship ar
You two hehe

Ff少陣

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!11

OK ME心傷了

祝福你快樂
哦原來你唱左

YOU HAVE FD AR
I WANT HEHE GA
HE HAVE GF

YES...
=我快樂...

其實都唱得幾好聽

好想大叫

俾返腎仔人喇

Me no fd sor
Ok圖已cap 原來你對大佬有興趣

Sor my bad me go jump now

算了吧

食咗佢了

YOUR FD=ME
WHO IS大佬 AR

So baby lets go go go go go

挽留
依首歌好好聽

HI GOOOOOOOOOOOO

沒辦法

每日害怕傷心燈我也不開

收到女神postcard既大佬
下款is you

Shake it off shake it off

別來關心 戀愛不是憐憫

關了燈全都一個樣

感情就是這樣

哦屌
其實佢真係好可愛

上喇喂

成為下一個成功案例吧

被拋低都不算意外

上喇喂[/quote]
YES我準備PM那位GIRL

閉上兩眼已遠去

簡單得很遺憾

聽緊我個名

屌
輕鬆檸檬

櫻花非雪

抱一抱

勾起愛的痕癢

PM JOR YOU

我個名呀 我個名鬼係櫻花非雪

說散就

認真得不到你對待

我quote左你咪變左我個名

心碎了又呃

遇見你

如果我 變成一首歌

one ok rock - i was king

One ok rock - wherever you are

........................你係秋爺.......

咩又呀
REAL AR CHECK PM

或者是緣分過期

沒有歌

依首真係好聽

話說有無睇過學校2015

幻覺黎架咋

睇左
星材bb
所鉉bb

受了傷

懷疑you想帶me遊花園
明明可以直接dm我

到最終都不能一世

懷疑你係出嚟搞笑

I tried so hard
And got so far

In the end it doesn't even matters

其實我想佢地2個一齊多D 好似會開心D
但係南柱係車度撳住佢隻手唔比佢撳鐘落車個幕真係痴撚線

是笑話 儘管高聲笑也不怕

YES我怕比人知

Yo yo check yo

唉屌.. 笑咗

It's 10% luck 20% skill

屌你中二病到
現實咁做只會換黎一巴掌

最終都不能一生一世

膠叔呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

好熟但唔記得
But why not leave out all the rest

hard hard hard

0.0

嗯
證實左我又比you呃左
心碎哂

YES我只會比人打...
成日FF咁樣對條女做會點

我幫你執番

一野絕子絕孫腳收皮

嗯
原來係真既
搞到我真係走去login

我真係
多麼蠢的蠢豬
個個也來揶揄

唔準咁

...... NO...唔會再玩了
今次真信我

NO

決定了
再玩我真係潛水一輩子
所以無下次

冇架喇
啊joe 叫我24粒鐘後再試過

嗯
我信
俾24粒鐘啊joe

尋尋覓覓冷冷清清淒淒慘慘戚戚

唔好

真係唔再玩
我內疚

屌唔係呃你

真係廿四粒鐘

唔洗...

屌
決定了不再9UP

演員

之謙

哦屌真係冇既
哦好小事姐

NO真係有

咁咪等24粒鐘囉

巧..........................................................................

明明可以dm
笑死唔笑死

其實我唔知要講咩

決定了 真係不再9UP

姐係無聊野黎喇
Login都慳返

發誓從此絕無兒戲
讓愛戀隨心細味

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

YES NO兒戲
不再9UP HERE

Yeah gotcha
Real小事

上連登勿認真
請隨便9up

NO了 真內疚 畢再9UP

不了
求你9up

現在已夜深 難將哭聲收細

睇下點

強裝都枉廢

仆街一陣要十點醒

緊緊相依的心如何say goodbye

屌你老母

咁惡做咩喎
誤會黎

如早知滿足我的
令我哭的都是你

Yeah可以出一日院

十卜開開心心去玩

估到你條仆街咁嘅反應

侮辱我女神

做乜？

去打牌

請不要一再鼓勵我做傻事

矛嘢了
又話有風景相嘅

有料 solo

Me fei jer
去豬錢

去邊打牌不過

慢慢玩 玩完再唱歌

屯門
Come come

玩完又要入返去

我代你哭

因你受罪

不了
我真毒

咁其實你係咪keep住打止痛針但都係未知做唔做手術？

Diu you
又扮
嬲

冇打止痛針喇
不過check到其他野都有d事
所以先未走得住

咩又扮 今次真 不再9up
請息怒

邊度有事

真。檸檬我
明明偽毒

肝素太高
血小板太多

咁要點ga

點解會係偽毒
諗唔明呀屌

聽日先知

出街打牌is偽毒

Agger thats you

希望你好快出院

天空灰得像哭過

磨練過 勞累過 回家最好不過

番到屋企未

返到 無晒人
開大喇叭聽歌

聽緊咩歌

過火

借火得唔得

無火機

明日縱使不堪 阻不到我用心愛你

煙灰至少將心事證明燃燒過

超過了預期

合上眼睛像與你一起

這改變因你

其實側田d歌都幾sweet 好似係

唔只幾啦

一整依個樣就好想打柒你

只有一事不成全你

話說睇緊歌手2017 好屈..

無出街咩

無出 最後起唔到身

渣GA
今朝6點起左身

我5點先瞓...
WHY咁早

無嘢做 11點瞓咗

OK 咁我今晚都11點瞓

有無聽 好聽 有意見

今晚早點睡 oj?

你同我瞓

拜完年,好想劈撚死哂d親戚

仆街幾好笑...

洩憤

ok

做咩咁嬲
好彩我D親戚都幾好

ok 利申gay

love u

豬死me

你是你本

瞓咗十五分鐘比人叫起身食飯

未死得住
依家番番去醫院？

眼瞓未

聽緊 we dont talk anymore

唔準

依個幾好聽好舒服

麻木我的心

擱淺

我只能永遠讀著對白

聽朝先

正 有得瞓屋企張床

東區酒廊

訓一晚

都好過無 我覺得醫院真係有啲凍
Btw 早啲休息

1001